男人就玉莖重生，咁女人呢？

都係玉莖重生

破鏡重圓

完璧歸趙

紅毛泥封閪

完封不動

玉莖新生

臭閪重現

老納報警